馬會開錯盤？鳥拉圭-1仲有1.57？

沙地上場踢成咁。都開1.57。陣容又完整。

咁益街坊多謝晒。